曼古姆發誓，他的世界語知識為他學習西班牙語做了更好的準備。 你會說克林貢語嗎? Stephen Brown 2009年6月14日|DAILY BEAST 
 世界語遠沒有達到扎門霍夫的目標——成為一種通用的第二語言，但它並不是完全的失敗。 你會說克林貢語嗎? Stephen Brown 2009年6月14日|DAILY BEAST 
 世界語是世界上最著名的發明語言之一，在世界語的歷史上，這個白日夢再明顯不過了。 你會說克林貢語嗎? Stephen Brown 2009年6月14日|DAILY BEAST 
 直到今天，許多世界語愛好者，包括北卡羅來納州格林斯博羅的道格·曼古姆(Doug Mangum)，都有同樣的沮喪。 你會說克林貢語嗎? Stephen Brown 2009年6月14日|DAILY BEAST 
 奇怪的是，世界語的發明顯然是無辜的，卻得到了來自同一領域的支持。 秘密社團和顛覆運動|內斯塔·h·韋伯斯特 
 這是一份以世界語出版的關於巴拿馬博覽會的傳單。 世界語:教育委員會聽證會|Richard Bartholdt和A. Christen 
 這是巴黎的一個書商發行的全世界語目錄。 世界語:教育委員會聽證會|Richard Bartholdt和A. Christen 
 例如，在巴黎和巴塞羅那有成千上萬的人懂世界語。 世界語:教育委員會聽證會|Richard Bartholdt和A. Christen 
 安特衛普鎮用世界語出版了一本插圖指南。 世界語:教育委員會聽證會|Richard Bartholdt和A. Christen